［無圖］發現有白滑雞 雞腿 雞胸

Lihkg 萬歲

腳

阿嬋黎架喎
我屌埋你哋嗰份

唔好睇lo 無人迫你

頭以下我要

我可以

我全部都要晒. jpg

死撚開啦 屌你老母打手撚